【中華小姐】阿田撐本地薑搞錯名 雷莊𠒇變莊端兒

《2018年中華小姐競選》已經開始，由於今屆佳姐廣東話水平極差，被外間笑今屆為譚仔小姐選舉，由於雷莊𠒇是眾多佳麗當中廣東話較好，所以有不少網民都睇好雷莊𠒇。

比賽開場不久，一眾華麗評判團同在場觀眾都寧願選紐約劉思佳以及溫哥華伍殷嬅，而本地薑雷莊𠒇就僅得評判田蕊妮開咪撐。不過估唔到田蕊妮竟然將雷莊𠒇個名讀錯成莊端兒，隨即被網民瘋狂恥笑。雖然阿田都即時望一望返個名，亦都心知自己講錯，但佢依然當冇事發生，繼續回答袁文傑問題。

莊端兒仲正

咁莊端兒真係正好多

莊瑞兜呀